====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le départ des usines va s ' accélérer : compte tenu des besoins d ' extension et de rénovation , il faut envisager l ' hypothèse d ' un mouvement qui toucherait la moitié des emplois industriels existant aujourd ' hui dans Paris .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

